其實中央係咪想分化到我地香港人打香港人！？

呢幾日見反送中同送中、廢老同年輕人、反狗同撐狗，越演越激烈！！

會唔會係中央想我地內鬥完就有借口派兵？

想嚟一招先亂後治？

認真 今日遊行好多上咗年紀既

希望係我杞人憂天啦， 但真係好唔明身邊有啲人真係咁涼薄冷血

雨革果陣已經開始啦

未回歸前都做緊

一直都係咁
你而家先知?
輿論戰開始左好耐

有無方法？一路見血唔係辦法

真正的香港人 係唔會俾中央利用到

最慘溝咗20年溝咗好多支港人

好想知班警犬見到尋日撐佢地班人同今日遊行班人會唔會覺得羞愧

唔怕 我地要做嘅 就係堅定自己 理撚得嗰啲撐警支那狗 而家最好係自己做到嘅範圍內 為香港貢獻

無錯巴打好正能量

與其擔心呢樣嗰樣又唔行動 不如齊上齊落

知道身邊有巴打呢類同路人有啲感動

一齊加油

多謝巴打！一齊加油

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 我夠膽學三哥講 政府 就贏既機會係零

睇返共產黨嘅歷史，佢哋首先會將有武力同無武力嘅隔絕左先，跟住就人民鬥人民，再出動武力部隊連同親自己嘅人一齊去搜捕反對嘅人。之後就會將當哋有武力嘅解散，改為自己嘅人去做。
大家睇下香港而家去到邊一步？

最怕你人民團結

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

同舊公司一樣，就係要你地鬥，舊老闆話老咁先好管

不嬲都人民鬥人民
農村包圍城市
政策傾斜錢多上層人多基層

on9

中共一向鼓吹階層鬥爭
不過就算行動再升級
除非有人話要罷免政府/港獨
比佢有位入你威脅國家安全 佢先有機會做野

一貧巴